好灰

真人真事

最近同女朋友分手

佢：我想要係好鐘意好鐘意既感覺，但係我好肯定，你比唔到我

佢：只要我鐘意佢佢偷食我都無所謂，點都好過同一個無感覺既人一齊，咁我寧願自己過，我想同我鐘意既人一齊，而唔係同對我好既人一齊

一齊咗一年，一開始睇到佢咁講好嬲，但係諗諗吓佢又好似冇錯，最後變咗嬲自己比唔到感覺佢

算啦巴打
繼續嬲佢好過
嬲佢對自己傷害少過灰機

一直以來都話唔鍾意我
我只係當講笑
估唔到係真嘅

算啦
下個更好

睇到佢講只要鍾意 另一半偷食都冇無所謂 真係灰哂

呢幾日本身都不斷做死狗，尋日睇完之後自己一個人落街行到三點幾先返屋企 on99咁唔知做咩

自問對佢唔錯 只要能力範圍都會做 以為佢係想要呢D 點知

我香港 佢澳門 平時一有假都會去搵佢 本身仲諗住可以同佢行到尾

應該好難會有鍾意佢嘅感覺出現喺其他人身上啦